路邊等紅燈也喪命！ 女子遭瞌睡男夾撞慘死 有片慎入

站在路邊也要小心！新竹縣一名郭姓女子（45歲），前天下午1時許，站在自強南路與文興路路口準備過馬路時，竟遭一名疑似打瞌睡的黃姓男子（44歲）駕車撞飛，郭女彈飛數公尺後重摔在地，撞擊力道過猛，連身上的物品也噴飛，隨後又隨著打滑的車輛卡在車子底下，送醫後不治身亡。黃男同時一路連撞1輛機車、3輛轎成造成1死1傷，黃男警訊時坦承工作太累、一時恍神才釀禍，警方訊後已將黃男依過失致死罪嫌函送法辦。

監視器畫面指出，一輛白色休旅車疑似駕駛打瞌睡，突然偏離行駛路線，往右偏移後隨即衝撞路邊人行道，正在停等紅綠燈的機車騎士見狀連忙閃避，幸好只有機車車頭擦撞到，但隨後轎車又失速撞上路邊正在等過馬路的郭女，由於撞擊力道過猛，郭女當場被彈飛後卡在車底，轎車又失速打滑衝撞3輛轎車，連路樹都被撞得劇烈搖晃，路旁的一對情侶見狀，嚇得抱頭尖叫往後退，畫面相當驚悚。

監視器畫面曝光後，網友紛紛嚇得議論紛紛，「太誇張太誇張！這真的都是命。好好站著也會出事，誰都無法預料」、「度咕比酒駕還嚴重」、「離譜」、「光看畫面也嚇到了」、「路人等紅綠燈記得要站在紅線內，雖然三寶要從哪邊撞過來真的無法預料」、「這太扯了到底開車的有什麼問題」。

正在店裡的工作的林先生，聽到「砰」劇烈的撞擊聲，嚇得連忙出來查看，沒想到竟看到一名婦人被壓在車底下，連忙跑進便利商店內求救，便利商店店員也趕緊報案叫救護車。

警方調查，黃男酒測值為0毫克。黃男前天下午1時許，行經自強南路與文興路路口時，疑似疲勞恍神先撞上待轉的機車騎士，隨後車輛打滑，又撞上路邊3輛轎車以及正在路邊等過馬路的郭女，郭女當場卡在車子底下、動彈不得，消防人員立即使用破壞器材將郭女救出，郭女傷勢嚴重，一度失去意識，送往東元醫院雖恢復生命跡象，但轉送林口長庚急救後因傷重宣告不治身亡。

警方指出，郭女原本前天送醫急救後恢復生命跡象，但昨天病情急轉直下，最後仍不治身亡。天上午已報請檢察官相驗，由於黃男坦承因疲勞駕駛釀禍，訊後已依過失致死罪嫌函送法辦。

片

命運

廢中廢老就係鍾意企出行人路邊，驚死嘥果一兩秒

自己企咁出怪唔到邊個

有冇liveleak link

鬼地方係咁上下，一係就強姦風化，同支那有咩分別

睇見都on9

緊係有你呢傻鳩留言

男人渣車